Trabajo Practico Algoritmos 3
Juego RTS similar al Age Of Empires
==========

(https://gitlab.com/RodrigoEndellan/algo3-tp2.git)

##Descripcion
Es un proyecto que tiene como objetivo utilizar el lenguaje de programacion java para poder crear un juego con caracteristicas similares al Age Of Empires, con algunas diferencias.
Se creara un juego por turnos en el que al menos habran dos jugadores en una misma partida, con sus edificios, unidades y recursos.

